清晨六時，你睡了沒？

有沒有別人在你睡不著的每個夜裡
像我以前一樣
隔著電話送上你愛的琴音
破曉
看著晨光才一起入眠

清晨六時了，我好想你

Rubbish

咁多廢青既。個個有錢仔 唔洗做？

起身返工了

辛束杀殳